[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4884)

1

Fast

挪7.5B?

。

喂brian

要追數最忌慢慢追 輸完10k
幻想自己可以1k 1k慢慢推追番
同你咁講果啲係人一定係害鳩你
輸錢追數一定係一棍大注
一棍唔得就兩棍

挪超應該我個名

快到

淨返D垃圾波
早D訓聽日返工算

好彩日乙中左條過關如果唔係又要針

push

收到人生巴派 喂喂喂巴唔知會唔會派

Brian cha

洛辛堡贏埋pls

蝗應該會盡全力踢掛要追疤

洛山神奇更衣室?

又羊

警世練心圖，我真係成日唔想食野

我入角細

gun唔gun
信唔信我

預左比人撚

全力但係伊斯高踢右翼

角細只信24

見到都辛苦

未見過洛辛堡得2角

咪賭巴

你冇補飛咩

過關斷cf真係唔撚抵揀左垃圾隊

果陣補唔到飛？

派左我會狂中

有幾練心， 補個飛輕輕鬆鬆等收錢

即買番條過關

輸左眼光光到11點幾先落床，好壓迫。。。。有無人試過

等你

咪再賭你買7.5S定8.5S

唔賭日乙韓職德乙咪好

半場補5000主 5000和都贏4雞啦

可能佢訓左

7.5s 6.5s

無補咩？中4關基本上唔會輸

試過

OK信你

睇完阿特應覺國米同蝗會閪

呢排好多人問我

成功翻40倍本！

Gun

我了

無，當覺得自己有運果時就乜都唔撚驚架啦

係時候正氣

又唔出事前

你咪買啦

國米角細x 蝗半大

國米大波極重飛

喂 brian

皇細波

出曬

正花訓左？ 仲有冇水出

9up完，繼續賭球

下 條飛中左有10幾雞。。 補都補2-3雞啦
但完左廢事講經

你一開始既時候係點營運呢個生意

真 輕鬆補 d錢笑住執

洛辛 cup 9佢

好撚煩

除咗呢樣嘢之外，係我哋嚟緊《21 Days Top Sales Challenge》裡面你亦都會學懂我從未在其他場合教授過的銷售技巧及系統...

挪超都冇角

真係日日聽

派個蒲撻食下先啦

有冇諗過錢真係可以從天而降

有聲

意甲10.5b平注

如果 我突然間一無所有 無哂任何收入 得返部電話

我仲記得喺 1996 年做健身教練時，已經開始運用銷售技巧，去銷售我嘅健身課程...

嚇鬼咩 國米大撚到

錯喇 尼波po乞錢咪可以囉

其實佢係神棍定咩?

幣少2.0

拿 有野益你地

所以買角大
禁屌唔入

有少少料 但把口叻吹大佢咁解

拿 我唔知你做邊行
你可能係一個coach
一間中小企老闆
或者你係一個expert

Ok

聽日有一場必中 唔中我真係介賭

無即角

想知

佢太撚誇 係生意黎 網上教育 但唔會搵咁撚多
佢比個平台你賣課程 你要比錢佢同時又壯大佢個平台使用量

屌係喎

1ccc

國米 應該走盤
皇馬 仲唔贏盤？

訓得
即場無野買

咪再賭啦

請講

洛辛ng

國米閪啦

講未？

大岩應該加入車志健教人賭

你幫佢賣廣告仲要比錢佢? 咁撚癲

希乜9堡對家 求下你地一定要買 必中

係咪真係跟左我

333333333

仲有1.83倍

某程度上 佢係一個reseller
係外國買完課程 再中文翻譯 再用自己知名度炒出去

白蘭恩9角可以嗎

佢幾撚好搵

不過佢呢d明買明賣 咁都俾佢呃到都冇說話好講啦

但佢邊到有知名度

明買明賣就真既

依家咪有囉

日撚日係fb見到佢

有冇人買皇馬盤

會唔會好似巴塞

想要 但西甲深盤

但咁樣出名我覺得好ON9

今日正氣波

有錢就唔on9

呢個世紀出名嘅方法真係千其百怪

挪超入波啦

唔好理 的確係出左名
無論佢名臭定好
同家下幣少一樣
仲大把人比錢佢洗

鍠

皇馬真係...
入得一球會仆街

4444444

國米10mins3c

出後備龍

但幣少果種係出名ON92020仲有人比佢呃?

岩先唔係好多人話派？冇哂人

屌你老母罪人奴

有大把

半大24

仲未撚開到大?

555555555

5555 睇黎又要針

又反手

6.5大準備好

狗會個直播原來咁撚快無delay咁制

帕1:0

國米深盤boom

國米

都話國米會閪

Parma勁能到

國米jump

對面手球冇12m 跟住入埋波

謝雲奴

國米快cup

角米角大gel得？

平時就反手 屌今日見佢好多綠色以為佢反底

咁果球無12m又好正常

柏半主頂實

挪超悶到

不嬲都跟佢對家

2:0派 100

挪超咁撚樣都開唔到大?

Lm

國米次次殺第1隊入球

好

角未啊，挪超

5.5s頂到 10 1 1000

中

有

lm

洛辛堡下一隊入球

3比0穩D

有冇計過夾夾埋埋乞咗幾多錢

RIP

我

得

123

手

一客西米撈～～～

爆左了

666

宇宙重心 洛辛堡下一隊人入球

屌你狗會

屌你
我記得你買6.5b

反手？

哇fake c
繼續頂！

慘

力頂！

你唔係6.5b咩

國米10.5b就有

VAR 12m國米

ln

Var 12

12m 炸

我，輸到一無所有了，快派我

越咗位先

贏撚硬

皇馬即場回到

角球都無埋

俾人㩒屌

唔買多兩個零？

國米 no goal 10 1 100

俾個12m 重新黎過啦

最後10蚊

Me

I

洛辛堡即刻同我打邊爐

6

咁空抽出界 國米唔識射波

挪6c

66666666 -1c

慘 6c

-3角，快手

無限本

冰

7c一齊開心ok?

拉莫斯頂低少少得唔得

挪超似想9c完

8.5b 派

ok

7.5s

OK

仲有場係咩

白蘭入波刷多兩角

無即場角

户口得返20 攞唔到出黎 岩岩好最後10蚊

Gchi

洛辛入！

國米有d 廢... 點cup

洛辛入波未求下你嗌

洛辛快入

帕爾馬頂實

帕爾馬單刀飛機

11111

冇得跟9唯有跟8.5細

今日夠皮 收手了 各位晚安

皇馬頭槌頂好少少已經2:0

深夜西波特別多

洛辛堡入波未

國米唔入就俾人入啦仆街

挪超封盤 唔知發生咩事

半大呀

洛辛堡半格算啦 和氣收場 白蘭恩都入唔到啦

落山似俾人絕殺

無事

挪超3連c

真馬入味?

快

屌你老母，場場意假都大波，係a米果場細
條發達過關咁就冇撚左

我唔要聽呢D 絕殺人得唔得呀

挪超個場發生咩事無人知
其實有無踢架

真馬搞咩仲未入

補

串左閪乙葡超主勝 頂住

洛辛堡入一粒吧，一世球迷

國米唔刷角 搞錯

白1:2洛

真係絕殺

Goalll

入左

白蘭針

搞掂

嘩
又係90分分鐘入

屌你老母叫撚到90分鐘先開到大

洛goallllll

買10蚊先中 ya

2下門前幫人解圍

好柒

勁到

洛

刷角啦白撚

好辛苦

可以推幾口了

屌差1c呀咪撚入啦

球波入得咁負碌

我記得有人話洛辛贏波派

入波係咪角球宣布玩撚完

洛辛堡勁到，上下半場都最後先入尻你

應該係佢入先會搶攻刷角

兩隊波加埋射4腳波入3球

好波洛辛

耐冇睇鍠啲波，easy goal都係咁撚垃圾，攞住個波淨係識鳩衝
希望燈到入波

2x1國米同皇馬no goal是否不智

派未 想買下一口

國米求下你比多一球

留定名先

上場打少件都係

買10蚊博一博先

俾多一角可以？

國米半大24

真馬果場又黠撚樣呀...角呢

挪完未 6.5力頂

皇馬角大玩撚完

派100,有無支持先？

無女廢到

完

蝗2.5 24

多手

醒左手多買挪超 又針5k

支持

國米封咩岩岩

蝗睇死隊仆街都係先輸一球先認真
最後含淚贏二比一殺上盤

10 1 100

主12m VAR

挪超7.5細

正花

皇馬踢成點

比人㩒屌

訓得

累左你一場

喂老友
6.5s 7.5s gel??????
我了

跟咪賭巴買6.5S終於嬴錢

真馬針

國米班友無態到

白白馬住田角呢屌

愛斯7號突然跳起 使出武林中失傳左幾百年既降龍十八腿

角神我了

半大阿

葡超咁啱冇買

國米個大開硬咁樣

真馬刷角

踢死左邊件

仲用狗樣串尻我

踢死了香港自治

仆街西乙半主又頂唔住

今日買親角都差一角屌

皇狗和波都上第一，嘆哂慢板

嘩
4.25半大真係開到

留名 皇馬和波

我半大串左國米半勝

皇6.5B上唔上好

請留TG ,THANKS

白白馬佳田刷角未

睇到好似白衫先國米咁

屌， 捱眼訓買國米

得失球差一粒 和都係疤狗1

全大埋

只差一點點

屌 閪馬想點

國米賤西隊就咁完場啦

屌你365係咁封 撚9我半大

對賽

西甲計對賽

計對賽成績 所以蝗打和都第1

垃圾皇馬半客都係訓先

咁都算差一點點

帕爾馬個禁區密撚到

+1

鳩馬次次作客唔刷c

仆街全輸

咁on9 西甲真係無咩好感 假球天堂

準備1:0 完場， 慘
買左大波同上盤

國米 皇馬 全格
頭10抽2 100

買咗帕爾馬六倍表示

頂住啊！！！

鄒。

頂得住 半場

唔好頂，大炒國米得唔得

皇半客都開唔到

買咗14倍no goal表示：頂撚住啊！！！

真馬6.5B上唔上好

又重手一下轟？

冇問題

國米角呢

派彩未 想轟

輸撚埋佢啦 閪馬

贏咗派我

下半場刷7c唔該

2222

睇返紀錄 皇鳩馬德里作客煲唔刷 唔買好過

333

西乙半主

買咗11.5c

3c

白白馬佳田半客玩撚完

跟全黑9.5S算

蝗大波又撚

班粉腸無態唔識刷角

訓醒 收哂

仆街斷國米半大差一球

要jump了

無啦小注姐

gun

10蚊無限推計劃

聚沙成塔，儲首期

白撚嗰場唔派角點買

仲買首期

真馬廢撚到 半客都冇 垃撚圾

洛辛幾多c ft ?

不了

愛茲化幫手刷幾角

8.5s HI

贏左再推見證奇蹟

近兩場都伏到仆街，睇死佢最後又係黑哨贏一粒

屌佢狗會唔派角

有啲難喎

正想講
6c ft ?

多唔多人睇住場波黎賭
直播 唔係比分網

有delay，最多睇一陣佢點部署，唔會長mon

4?

睇住賭刺激啲

賭波不睇波 賭來幹什麼?

琴日巴塞咁上半場刷到飛起下半場1 2角

鍠咁都唔入

屌你垃圾

屌 唔撚等了 瞓醒收錢算

世三

0-1

蝗1:0

Boom

尋日半9全11，12.5s真係瀨屎瀨足90分鐘

絕殺半和

01

鍠1:0

痴撚線岩岩白白馬咁都唔入

我皇goal

馬goal

0-1無角了

好波蝗狗終於入 細角冰實

real goal?

輸哂

每場都會睇下

絕殺半客

咁都炸?

你都會買角細

可以安心訓了

下我成日買角細

無炸 手足贏

呢球咁撚樣都炸真係冇天理

國米神奇更衣室得唔得

馬整多粒射盤未

？

半大！
快！

咁都有半客

洗咁撚多錢咪又係靠卡斯米路入波

賓施馬好撚勁

賓周勁撚到...

呢下後腳屈撚到

仆街無角了

d高層真係on9

咁你成日屌我呀嘛

睇黎賭唔岩我

7.5s點頂

宜家仲入唔入8.5b

我覺得可以

早D訓

等7.5

又汁10K

係 做乞衣乞錢啱你啲
贏錢留比有膽量借錢賭既人。

B 定 S

B la

信大戶

鵝鳥

真係大穩陣

無女會幫手刷一粒

無女好想表現

國米咁踢法 買帕硬馬NG好過

三中堅要主攻 好易比人偷一粒

廢隊
守唔掂 主攻又唔掂

唔好諗啦

國米冇角

猜得空又起唔到腳 國米正廢隊

國米no goal 好唔好

洛辛堡唔派角？

唔好 因為我買咗國米NG

到底有無錢收返 好緊張

國米5c
-6

帕爾馬禁區血肉長城

國米攻唔入架啦 收皮啦

屌可以派洛辛角未

國米罰球直入啦

有冇人派

呢隊野廢到痴線

你7成命中都要人派
我地算啲咩

回個波都回得衰 跟手又俾人反擊

柏爾馬d射門仲入肉.. 任得人射

唔刷角有咩用

依個假得蛇

英超雜排軍

洛辛角有問題唔派？

我係失 佢係不

血肉長城都冇角

好快1-2 唔好驚

皇馬456未

愛茲刷角

國米似比人2:1多d咁

凌晨5點考我眼力 屌

國米又西下次skip算

假波唔派

射唔中龍
又無角
射左去邊？

13次起腳得兩次中框

你派我

鍠入得未

國米真係cup唔到 太廢

刷6個角就夠

如有興趣了解皇冠 加盟/開戶可聯絡我

7.5b 進場？

阿特至少見到有威脅禁住砌 , 國米就...

hi gordon

66666

如有興趣次次買角細次次狂針

好心尻刷角博-6 入算啦

20分鐘刷5個角唔該

賤種皇刷角啦屌

贏緊波 好難

好波真係唔派洛辛堡角球

第一次正手跟你角細係收到錢

快d 想訓
-5

國米出垃圾山狗

山齊士入黎刷角唔該

皇馬入完波買角細點輸

今日既我已經打低左琴日既我

入埋discuss一齊吹下水啦屌你

屌， 角米輸多兩粒得唔得

7.5b 入未

唔差在等6.5

國米放棄啦 出包輸 山柒

5

國米刷5個啦
快

sor入面得小貓兩三隻

Me 入黎先

痴線係咁界外球
國米伏到爆

Rc 埋

國米好易失多球

抵

輸死你啦 搶完1001唔撚開

換左兩件黑鬼 刷角吧

快手輸多兩粒

國米呢隊垃圾長追對家算

信我買小小馬下一隊入球

咁記仇做乜

角又冇 入球又冇 12m 又冇， 射緊乜撚

國米差d入 馬個龍勁撚到 計好哂

皇馬又撚

國米 = 漢堡 = 科龍

乜撚嘢皇馬
入得一粒 都有第一

皇馬整多粒 快

7.5b -3

2隊咁撚樣踢都係得一球 已經好多機會

皇馬得一球 好野 認輸

洛辛堡角快撚啲派俾我補蝗6.5大夾角啦

國米入未

6.5b足水即入

1-1, 有冇反cup, 一世球迷

7c
-4 連角啦

屌1-1

靚頭鎚

帕爾馬頂住

Rc ?

見唔見到刷角先破到大巴
刷角啦

補緊飛就入..

整多粒快啲

皇馬贏一粒就算

又黑哨帕爾馬

帕爾馬條友屌球証拎紅?

冇啦啦紅左件 CLS

真， 無料就尻刷博-6 頂入好過

反CUP劇本準備好了

又rc

反cup即買波衫

笑左冇啦啦紅左柏爾馬

1:2

侮辱球證

屌係唔係咁老土啊

嘩又頭鎚cup

屌你做乜撚1-2

假撚到

戇撚鳩

好撚假

1-2

屌呀

wtf 咁入

洛而家先派角

痴線

飛都唔比人補

2.5b 搞掂

笑撚左 冇人守

意甲假波到on9

Dllm 宜家先1-2

1.75咁都有全格收

力造

直接1:3啦

係咪cls 終極假波

失而復得...

國米入多粒！

意甲假撚到

哭能左...

意甲全大波今日

勁到 過咗數？

A米？

下隊入球 國米！

下盤真係慘死 無撚啦啦俾人紅 跟住俾人反cup

國米都生性
皇狗仲係妹下妹下

原來一場ac細

世紀假球

國米 直接入多粒啦

意假真係笑死

橫掂都做到咁明顯 國米穿埋盤得唔得

帕爾馬頂實走盤

你賭撚埋我個份，屌你老母

差d 1:3

楊格咁都唔入

Dllm 仲以為輸。。。宜家就真係輸

屌你啊撚羊

俾羊撚

屌你蝗妹撚完未？

黑鬼傻閪頂上天 向前頂 直接入

邊個話皇角大 笑左

佢同摩西斯卡古 3大英超呢場都好撚廢得山齊士勁

老帕入多粒打和算啦

摩西斯叫有球助攻

全能到仆街，係唔識刷角

好撚on9買左9倍幾no gaol 80幾分鐘補左主ng 準備補客ng就入尻埋 屌

未紅果陣 反杯有10倍未

癡撚線。。。

今日買中三場走盤 曬我時間

咁撚黑暗，點撚樣賭呀。。。

卡古屌 廢撚到咁

有冇下盤手足 一齊屌撚柒個球證

屌你國米，打多個都要唔攻玩角球旗，真係唔再買呢隊垃圾

好似17

撚羊果球唔入 唔係1:3啦

無咁多我記得

皇馬快啲入多粒啦

屌你皇馬肯入波未

屌皇馬半4全5

國米8c完，又撚人

皇馬8.5s係咪ok

帕爾馬

對榜尾入一粒就收手囉皇馬

你可以即場買客贏

咁空都唔入

意甲真係比狗賭

西甲場場強隊追讓和點會唔贏

今日算公道過琴日 琴日輸撚死人

國米係咪鍾意玩反cup

食埋角

最後機會都出唔到個波開1:3

讓半一 讓一以上唔洗咁賽前買

入少少6.5B玩下先

屌你皇馬好有絕殺feel

冇

屌你老母球證，你全家肺炎死

帕爾馬慘死

今次有冇跟

又講經.. 半場大炒個陣 你又會講 唉唔一早買

帕爾馬手足開心左大半場

哭能左

皇馬贏一球唔攻祝你90分鐘比人絕殺

買帕爾馬果啲真係跳樓都唔掂
利申：有買

係，我屌，眼白白睇住走盤

帕爾馬下盤苦主

昂鳩鳩咁走盤。。。。

場西甲喺皇馬入完波之後就完左

有鬼

第八角已經唔撚開啦 先91分， 短傳企係角球旗度， on9
-6 贏左即刻龜響唔攻

有睇live.. 下盤唔輸晒都偷笑啦

痴撚線
4場角細

皇馬準備入

咩事紅。。。。。

點撚樣賭呀仆街，本來贏10k, 而家得3k5, cls

今日喺角細日

on9?

帕爾馬下盤慘死

有得贏算好啦聽日食番個靚飯 收拾心情再度波

下？ 國米幾球飛機.. 柏爾馬 下半場龍都無中過

好，贏左派你，瞓先，晚安

你廢無計

我皇Ng?

Sorry, 我認

jer人真係好簡單

前線堆黑鳩廢成咁，到底拖舟點忍佢地

80分鐘左右國米反cup仲有幾賠?

皇馬快手整多粒啦

帕爾馬下盤，唉

點訓得著。。。。

全部輸曬係補飛 on999

琴晚一個曼聯
今日一個皇馬
唔知輸死幾多人

笑撚左
皇馬係人禁區搓波都唔射

西甲深盤長追下盤就發達

皇馬果種賤唔講得笑

屌你老母賤種蝗
下半場妹撚足45分鐘
洗唔撚洗咁明顯
波都唔射一腳
屌你賤種蝗空難死啦

明明估撚到國米同蝗馬會閪都俾國米強行走盤
屌你老母

收他媽

All in左角大 嬲到訓唔到 攻都唔撚攻下

留咩名

一早出左水
跟咪得

唔係濕鳩國米 收左100k
Diu

再加埋皇

100上5000list
1.艾卡馬特第一球@2.11 $100✅
2.FC大邱［-0.5/-1］@2.05 $210✅🈳️
3.奧沙辛拿［0］@1.90 $320✅
4.拉素2.5b @1.90 $160✅
5.馬體會4.5s @2.33 $200✅
6.皇馬8.5s @2.00 $1020✅

餘額：2040

10倍左右

補返真飛

冇左朗，皇馬唔識入波

係根本唔想入波

國米咁樣反CUP真係好撚癲

正花聽日靠你了

西甲角細真係爽

你睇佢下半場有諗過攻咩

2k>88k>76k

下星期繼續

賤種蝗冚家剷啦屌你老母，對隊榜尾踢成咁，成隊空難死啦屌你老母

有冇飛睇下點推

其實職賭係點樣承受長期心理壓力

有料

I'm

你應該問職賭點解會享受依種壓力

講真呢D真係唔知點賭 皇馬咁樣都淨係入一粒

手多提早cashout 贏錢變輸錢
訓唔著

Here

角細有無跟啊

琴晚咪po過上30k
今日 只係上76k

你自己個爐都2000人 求其叫人派你啦
唔好搞我

睇清楚啲

唔係打和咪好 仲撚激氣

琴晚死馬會
今晚死皇馬

2500

無

慘死

有咩壓力 本多終勝

我都比佢fake
佢係假名呀

琴晚冇追po 買咩多 初頭個幾注買幾錢？

個名啊 佢係失得 人地叫不得

原來仲有on9仔抄名
冇留意

問人點贏真心on9..
你敢推咪贏到 完場教你點贏有咩意思

你又真

雖然係買左波但咁講
而家咩波都係入一粒之後守 其實都唔知睇黎做乜撚

屌你

真 就算人地買你都未必有信心
就算你跟個注都未必中

咁又唔係
慢慢上都係一種成功感

佢一定唔會打和，打和cup唔到疤狗
係冇諗過對榜尾咁撚賤入得一球就妹

成場波回撚咗幾撚多次個波返後場同龍

屌你老母賤種蝗真係冇撚講錯

講真其實好多波都係咁 有時都覺得守到咁觀賞性都低啦...

參考吓姐 前幾日300上3k睇下佢2k點上到88k

講事實 本唔多 點做職賭 職賭都下下allin推戶口

中幾條過關咪得 你拎2千 買條4x1 中左都3-4雞
但你敢唔敢買係另一會事

仲諗呀3k all in 5場分分鐘多過佢啦

我諗住都係 客勝@1.4x算架啦
串條2x1 -1盤就望走等穿

都係衰多手。。。 驚輸曬。。。
唉
今晚估中幾場都可以輸錢 真係斬手指算了

黎緊排名決定晒仲難賭

其實我係覺得而家咩波都係贏一粒守其實好悶姐

我都係

玩左成晚輸最尾一注

訓唔著衰自己手多

修仔咪無

明明係人都知本多忠勝 但班乞衣寧願肉鳩酸乞果一百幾十都唔用借錢必勝法

贏得56k
今個月點過阿

借錢冇回頭

其實最ON9 係白白馬呢D所謂強隊咁樣條氣先唔順

放心啦 呢2日馬拉松 德甲咁多下盤 西甲雙雄都下盤 財仔實好生意

又串

狗會救左你

無人叫你借個還唔起既金額
借一年月薪拎去追數/錢滾錢好閒。

係盤手開得靚。。
你又唔會想搏愛斯賓奴，買皇馬-1.25盤 就都係要輸半格。

長賭必贏 睇你有無心
有方法借就借啦 你輸只係一時唔好彩姐 一陣就贏番哂

D人成日話借錢賭輸左再借
本多終勝 唔會一直輸落去
但我試過黑起上黎連輸9場

導人向善

做咩個個係度叫人借錢賭

呢排冇咩生意？

你呢句 應該去財經台咁 呢到咁多中學生 佢地邊會明咪撚玩

再借 唔會10場

講人話‼️

我地做AA賣樓 想大家贏到開行先有生意

講係咁講姐 有運自然贏 咪玩 見個人 400推到上15萬 2日又輸返晒

乜撚野富明尼斯呀屌你老母

Efootball 都照玩了 追數

走盤救左啲乜
寂寞？

喂 brian 呢排好多人問我
你一開始既時候係點營運呢個生意
如果 我突然間一無所有 無哂任何收入 得返部電話

牙特籣大=正氣

Tg晚晚贏5位數 好勁

琴晚兩埸意甲大收錢

又輸幾千 今晚100起機算尻蚊

同你個名一樣

派未

得番部電話 上呢到乞派 再入錢落狗會

導人再次仆街就真

你唔撚係諗住靠100追得番幾身吖嘛 一定係大注一棍追。

咁撚多人叫人借錢

絕對無問題

有D係自己仆街想睇人一齊仆街
有D係財仔扮好人哄人借錢追數

我推出借錢計劃，幫人追數
借100還200，如此類推
最多2000，即月還

叫人唔借既一係自己係咁輸 以為人人借完都會好似佢咁失敗係咁輸 阻人發達
一種係真係贏到錢 驚人借完錢贏得多過自己冇左份優越感

派錢

借錢賭10個有9個笑住離場
淨番輸到跳樓果個on9借唔借錢賭都遲早輸到仆街
永遠鍾意放大輸錢果個叫人唔好借錢賭阻人翻身發達
大把大學生靠拎份grant loan賭左人生第一桶金番嚟
機會永遠留比有膽色既人。

留定名先 唉

你俾水 我去買

屌你老母白蘭恩果場踢緊乜撚野？

講到好似借完唔洗還咁

跟你 我都100超

APR肯定過40%

借1萬還1萬4
借錢日日賺

國米角小80k

高登一見水人借錢果d仆街就圍住屌
連登就

訓醒見到皇馬輸半
洛辛反杯

珍 有料既洗乜借 根本垃圾先會去到呢步

啊特低水半格 暈撚左

維羅咁都走盤 屌
皇馬又得半格

尋晚圍屌完今日又黎過，邊有咁好氣屌

Btw舉報左，唔知連仔會唔會理依啲

話時話其實有無財仔會睇住個post

洗乜追post，捉正深夜入post大把人輸完
賭仔post實有人缺錢架啦
如果每月十幾萬幾層樓揸手仲同你賭波咩

又有漢堡

dllm格蘭

屌琴晚好賭到
輸左三場都可以贏兩雞

過來人，真心賭唔緊要，真係千其唔好借錢賭。

之前最高欠債50萬，而家還剩4萬差唔多清晒

有晒補飛機會贏錢喎

恭喜

我仲等緊巴打出貼士最衰連登冇得pm

我成日貼事前飛，不過貼親都針咁解

琴日輸二走二中一，打個和

好撚多大波

外圍輸5萬個位手足跳佐樓未

呢個真 漢堡對家入咗一球都仲有四倍即刻all in 原本都要輸即刻唔使

尋日臨訓見到有個學生差55k 最後5k羅馬賭到比女飛 想知依家點

今晚研究下大細，尋日韓職太嬲賭到顛左，好彩唔洗輸

on9仔黎，唔洗理佢

又有賓菲加 希爾星堡

賓菲加終極撚狗隊

借錢依件事本身冇問題，大把人借錢搞生意
問題係借錢賭依件事同吸毒一鳩樣會上癮
你賭愈大，賭癮亦會愈大，所以借完一次一定會有下次
唔好同我講乜撚意志力，就係冇意志力先會借錢賭
就好似食煙咁，初初一兩枝都仲抽到身
一食多咪出事

你啫 以為個個同你一樣咁失敗

財仔兄 唔洗走入黎講到借錢件事有幾好聽
專登走入黎賭波post叫人借錢既 吹風借錢無問題 立心係點唔洗審都知啦
借錢邊個唔識去搵銀行搵財仔丫

走入黎好似brian cha咁 講D阿媽係女人既大道理
俾波post D 輸左錢既人睇完可以借錢
難道個腦會叮一聲即刻去做小生意呀

走入黎借錢既見一個屌一個 遺害人間 屌你老母

我以前平注500蚊，後尾上過一次30k之後平注3000蚊，連輸兩三口直接訓身

戒賭左一年又忍唔到手賭返，果次好運1000蚊上80K，我平注亦由1000蚊變5000蚊，同樣連針幾口就忍唔到手開始加注

今次追返數，已經不停叫自己忍手，琴晚都係賭到顛左，好彩最後冇事

一定要有心理準備借錢賭完之後你唔會再滿足細注賭

你咪係個版囉，我撚唔信你借錢贏完，入波台完全唔講波淨係不停叫人借錢

啱 賭開1000蚊 唔會賭返10蚊

請問HKJC TV 睇波係咪有戶口就得?

今晚買賓菲加對家可all in

真 岩岩賭果時買盤200蚊輸左都好肉赤
宜家贏輸幾千蚊都冇乜感覺

尋晚跟你條對家
而家起左機

mean到

意甲假撚到呢

國米果場80分鐘主1:0 仲有1.3x倍win

已經知cup硬咁

派未呀？

收皮啦屌你老母
你老味 2線財免tu 唔撚洗問100% 最少58%一年
仲要唔撚知係咪借10000 收8000個d 正仆街
仲話借58%息黎做生意 癡鳩線
點撚樣運用舊錢都要死
最後贏既得你地班垃圾財

借果陣幾歲?
用左幾多時間還?
平時生活係咪要死慳死抵?

RM半4全5角

你中咁多 你派我都未我派你啦

有冇人知

屌 琴晚洛辛堡絕殺果球痴撚線
好撚有運

叻你老母呀
用2線同銀行/按揭比 你傻撚左?
你58%息 巴菲特都要死呀仆街

屌你啦 冇撚左2k

咪撚入嚟害人啦， 邊撚個唔識借錢呀， 溫呢啲借咗死撚得啦，你班仆街起馬50%息 借撚完已經輸咗大半

揾

係咪有人想追擊我

啱呀 屌佢老母 你大財都算 2線都叫人去借 癡撚線
仲滿口道理咁話 大把人都同銀行借錢貸款/做生意/投資啦 借到舊錢睇你點運用姐
屌你老味 你係銀行咩?你做到個位數息口咩?
你做到我第一個借又點話? 用2線58%同銀行比 笑撚死我

2線財免tu 批得都一定50%樓上
有d再黑d 借10000 實收8000 但係照還足
仲要半個月還一次 分期分得幾個月 遲一日就罰幾百
遲幾日直接搵收數上門屌你老母

仲未講呢d2線財 唔睇你tu
上到去就攞你電話 睇撚曬你d whatsapp記錄,相,乜柒都睇
仲要你賣撚埋你屋企朋友d資料做咨詢人
遲還錢直接騷擾埋你屋企朋友

你地tu廢無資產冇穩定收入先要搵財仔借
正常打工仔唔係爭緊數點會唔借銀行要借財
日日叫人唔好借錢阻人發達追數果班唔知咩居心

Cashing pro

係 但好少場次

呢間都好過d 2線黑財
不過呢間都係2線 58%息
每個月可以淨還利息 本金還到2046都未還完
好處就係唔撚洗比人玩手機, 借1萬收8000 同可以分期分長d

59%

還左幾耐

都唔撚好了 借5皮每個月 2500息
還閪咩

暫時只服welend

水晶宮x 基達菲 洗唔洗驗腦

星期六連中6口 星期日連輸5口求派
乜撚野維羅又比人絕殺追和

呢間野就係專收利息
d人覺得唔洗還本金住 每個月還2500 好似好少
但係本金1蚊都無還過 到期之後又會幫你續落去 無限收你利息
基本上你還息還2年 已經超過你個本金

welend都高息

好過邦民 我個個月都還息緊

邦民計日息 都好撚貴
係好過d 2線咁解

無波屌 講下女都好
個幾條撚樣係撚咁叫人借錢jm9

所以咪屌柒佢
講女有乜講? 巴打有無路數可以約到陀地/援交妹

再借左3k

究竟你係假膠定咩 次次輸曬都仲有

狂借博返身

今晚博一次 水晶 針埋唔賭

可以買水晶對家了

學生可以點狂借

小賭怡情咪算囉
10蚊20 蚊一注

係呀 tu差到借無可借 咁咪去破產囉 破完一天都光曬
但係你呢d唔睇tu既2線尾3線既財仔 借左就返唔到轉頭
你自己都識講出面好重數 已經還唔到 仲問3線財借?
今個月好彩就解決到 下個月呢?可以借到幾時?
到時候想破產都無用 免tu既財仔 你破產都照追到你仆街
為左d佣去叫人借3線財 到時候借到無得借 爆起上黎死得仲快

假

謝謝
嗰D咩紅卡銀卡有冇得睇多D, 定一樣?

學生一定用grant loan賭
政府資助嚟投資 唔識用果筆錢嚟賺自己第一桶金唔好話自己係大學生。

借足咁多年 畢業可能夠首期

有內幕料都要借琴晚咪中左森林囉

追番未 我長期留意你 想跟你搵食

呢排贏咁多 汁到笑啦你

追左兩個，仲差10個, 依家目標一個星期追到一個

改左名係唔同左少少

改名轉運大法

破產起碼都係一個解決辦法
借得2線尾一次 肯定就會有2 3 4 5 6次
係呀 破產好多手尾跟, 等頒令個陣有機會會上門
頂返幾年 咪重新做人囉 無話有乜工唔做得就會死
破產後唔申請得信用卡?你條友都幾搞笑
大撚把人破產之後幾年就可以申請到
有清2線數計劃? 你覺得會平得去邊?
淨係講緊清2線炸 tu個d都未撚同你計 你十萬九千七人工？
講就講得好聽 乜撚野2線清數計劃
借一大筆錢 仲要幾十厘息 仲要拉長黎還 拉得越長你地咪收越多息
你知唔知業主貸款同普通人去2 3線借 利息差幾遠?
有物業我直接落銀行按撚左佢啦 年息都係幾厘 洗撚問財仔咩
我無話你唔係明買明賣呀 好撚多人借個陣都無考慮咁撚多
比你地班仆街tum兩lum就簽撚左 到時候後悔莫及

收到

意甲fat fat

驚死人唔撚借咁 叫賭仔借錢 仲要二線財 害鳩人之餘仲害撚埋佢屋企人 點樣解決佢一時之需 息口又高 還幾都還唔到一期 佢又去問返三線借 你講點解決賭仔需要呀 屌你老母

雪球

幾時帶埋我？ 我想追5個

借完錢一棍轟落去連本帶息兼之前輸果啲番哂嚟
你地講到借完錢賭一定輸咁
成日想阻人追番自己失去左既野真係好撚仆街

條友為撚左生意 乜鳩都講得出架啦
無錯係可以解決到燃眉之急呀
但係下個月呢?下下個月呢? 唔洗還呀?
咁撚高息 仲要分咁短期
仲要撚正義咁講 "點善用貸款呢樣工具先係重點"
人唔笑狗都吠 當自己銀行????

贏就係
輸果陣你幫佢埋單？

救命 不如list晒個幾個財仔
每次開post pin個list
還掂黎黎去去都係個幾個

岩聽

無話借錢有問題 不過係到語言偽術水9人真係仆街

岩，可能有d 隱藏財仔
可以R 到生意

依家一注單頭 1000 有信心就2000

過關就300~500

睇啱先買 慢慢追 唔好急 一日追幾千

最好唔好借錢賭 利申已破產

On9財仔
1) 門脇実優菜
2) 柑桔檸檬

重申一次 借錢無問題 不過用語言偽術水9人真係接受唔到 你地想係到r生意 我就追擊你班仆街

一時運滯輸左一個月糧咪借夠月薪7倍
注碼1:2:4 賭三次欖 有7/8機會都追得番
得1/8機會連輸三場 有87.5%機率都成功追數
借得越多 風險越細
真係運滯輸埋咪最多休息半年
有9成機會追數成功vs得1成機會要抖半年
有腦既都識既🤙🏻

On9財仔
1) 門脇実優菜
2) 柑桔檸蜜

重申一次 借錢無問題 不過用語言偽術水9人真係接受唔到 你地想係到r生意 我就追擊你班仆街

好多認真撚

我從來冇叫人借財仔 正常打工仔搵自己出糧間銀行要借錢有幾難
係睇唔過眼你班契弟日日阻人追數 想人地追唔番輸左既錢先開聲
救得一個得一個

邦記36
Cashing pro 58

認真又好假膠又好

自己輸到仆街就想剝奪埋人地有機會連本帶利一鋪翻身既機會
做賭仔做到你地咁仆街都有

輸波唔追愁更愁
借錢一棍樂悠悠

我最睇唔起就係輸波上嚟連100都要乞果啲乞衣
借錢自己追番 邊到跌到邊到企番起身既人我係最尊敬既

咩Logic

而家網絡方便到啲倫敦金級別mk仔 可以喺波post搲生意
但係呢度啲人借得幾多錢 你有幾多錢袋
正正經經cold call仲好啦 咁樣成世搵唔到食

係咪又派

Pin

輸贏都應該乞

你地點講都冇用 真係識諗果啲就知借錢追數係唯一出路
月尾一出糧就輸哂 你甘心就咁休息咩

想屌鬼妹

呢啲心態先死

一出糧就輸哂不如戒賭 借多幾多咪又輸哂 呃邊個

煩撚到。。。。。

追番條數先戒

賓印

靚既都唔介意

可以借都幾多 利息點計 分幾多期?

呢到波po唔係財仔po吖嘛戇鳩仔

一時運滯輸左一個月糧就借夠月薪7倍
注碼1:2:4 賭三次欖
得1/8機會連輸三場 有7/8機率都成功追數
你地係咁同人講 唔好借 你會係輸到仆街果1/8個人
邊個想人追唔番條數 邊個想人追得番
明眼人一眼睇得出
咁大個人自己識諗 救得一個得一個

問你自己出糧間銀行

要比都唔係比你呢班柒頭皮賺

你唔係借?

收嗲啦 屌你老母
借得3線 十個有無一個得你一條數
on撚柒鳩

佢地唔夠人講道理鍾意老屈
連登仔常用手法嚟 唔夠講咪屈五毛

買幾多錢一注係人地既事
關你黑財撚事?
咪撚偷換概念啦屌你老母

無logic到。。。